比較難接受好似信飛（神sinb）咁完美嘅女仔都會有被破處一日

樣又靚副計又得 性格又正又聰明 好撚正呀

個鼻透到氣？

成個人得一個缺憾仲想點

係囉，女神唔會柯屎嘛

早就被破了

整容雞都當神咁捧 樓豬真係

by whom